香港出完玉子將軍到日本出

不過人地多你兩款

仲有將軍版柳強 (早餐)

想屌返個